點睇20/21十大標王表現 大家收唔收貨

1. 哈佛師
2. 辛尼
3. ARTHUR
4. 域陀奧森軒
5. 魯賓戴亞斯
6. 添姆雲拿
7. 比真歷
8. 伊卡迪
9. HAKIMI
10. 捷維爾

冇yoyo?

大是大非米能9UP啦

你含撚啦中雷狗

收貨啦 車路士今季好大機會重奪歐聯

樓主幾時再開po講祖奧菲力斯？

不值一提NOW

4乜水

拿玻里個9號仔

入能左3球 好勁下

社曹都無轉會費

定係你想講一字排開嗰幾個有份幫手

好能25

雲拿勁到癲

陳7走位射術都勁過佢

ruben dias都係入得2球

得2 5 8 9 10係對版

8唔對喎

冇留意，見佢有正選以為ok